N賓N賓 手裹有針 好不快樂

N賓N賓 手裹有針 好不快樂
事未過去 就已失蹤 屎忽有種種針孔
N賓N賓 想去放針 九巴新巴都恐怖
迷迷惘惘 佈滿針筒 針賓一臉好輕鬆

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

* 搭上巴士 針針針 巴士師機發惡夢
放愛滋針 已不灼熱 新巴已佈滿精臭
屎忽窿突然又痛 只因N賓再作弄
佢搭巴士你走你路 別讓針賓逞凶 *

Repeat one time
Repeat *

司機阿文盲

司機還司機，師機還師機

？

你會唔會叫會計師做會計司？

咪屈 N賓d針冇愛滋

N賓處男點會有愛滋

N賓都有俾人拮嘅時候

N賓出黎保平安未波台手足唔歧視gay佬